黎智英可是同邊個歷史人物齊名

送中打靶
應該可以同呂留良齊名
一千年都可以書於歷史

吾自橫刀仰天笑，去留肝膽兩崑崙